睇緊第一集x101

啲仔柒到我bi都變返直

有冇貢差牙

暫時覺得金敏圭醉令囝

東東呢？

[PDX101] Center小哥哥 ★ 孫東杓（東東）★ 支持區 ⚧

啲反應好煩

白真 宋有彬幾正

agger
宋有彬唱歌好聽❤️

金曜漢